咩show要著到咁🤔

好核突

最右

又鬆又墮

最右係欣宜?

隻大脾咁粗，一個跳哂得啦

最右隻腳可以食幾耐

wa diu

左邊數起第二個
有幾分連詩雅

大飢餓可以食幾千年

最左

識最右

好坦

得最左邊副body好睇

最右果個大隻姐，
淨睇相舊肌肉幾結實呀，
講鬆左二先叫鬆

右一豪華團

最右個shot power有冇98?

想屌

你老母一腳幾千磅 呯！！！

最右個個應該重量訓練緊？
大脾咁粗咁有肉 但條腰咁幼

係咪之前班harley queen

So tankyyyyyy

最右可以一打二

最右先正

春麗

Studiodanz showcase 2017 重有好多正野

有咩問題

左一二個pat 樣就不作評論

Lm

左一好似識🤔🤔
但係化到咁認唔出🤤🤦🏻‍♂️

DPS 補 DPS 坦

摔角

人食人應該解決到
世界既糧食危機

右一

認真答你
跳舞show
跳舞出show著成咁好正常

差d以為佢地係朗誦

唔係掛 真係點睇都唔知係跳舞show OMG

啲屎忽好奇怪
一睇就知無練開

我以為合唱團

拍埋牆搜身

點解一睇完右一我就諗起"阿修羅之怒"個op

好勁 咁都知

智者！

原來係跳舞😀

我見人跳舞係咁著

最右個屎忽尖既屌你老母

欣宜組隊？

痴線 你唔講我以為打籃波

識屌 一定屌最右果件
有肉地啪落去 都可以搓下屁股

嘩屌，唔洗係咁貼圖呀

唔講真係唔知

屌識既 咪撚貼人啦

打零

識既就唔比貼 唔識既唔見你講

留名

係咪全知既神

你識佢關我地撚事咩 九唔搭八

識出黎柒

左一正喎
有手機ig

柒夠未

條友好on9
好似mk厹
你識佢關人撚事咩

好撚弱智

有冇左一ig

我都識啵 中學同學？

護膝？打排球咩

不了

屌你老母死厹

啲皮膚好鬆

#女人味

威廉斯姊妹？

睇跳咩舞啦
其實每個舞種都有適合嘅服裝 好似hiphop會著得比較寬鬆 拉丁舞會著正式嘅跳舞裙

照佢地嘅雷鬼頭同服裝可能係dancehall之類
一種源自牙買加嘅舞種 著重於下半身 所以著得好短

附上影片一條參考

少林寺表演大力金剛腿

唔係 但我知佢咩中學

唔爭氣笑撚左

見到個fd

咁都有笑話睇

同求

屌 仆街右邊果個著番條褲啦仆街
黃膽水都嘔埋出黎

太有自信

最左驟眼睇落幾撚正

最右條腿都屌打哂香港50%男人

想奶最右

求左一ig

識最右同右2
你識最右應該同我同一年
大家識既就唔好講啦
食下花生咪算

你識唔識關我撚事咩On9

死厹好柒